特首 犯下反革命煽動罪

他在批評香港人搞革命
是光明正大地表述反革命的煽動

宜家就搞俾你條柒婆睇 歷史在看

以後有警察話你我哋係暴徒嘅時候要答
我哋就係搞緊革命你要反革命嗎?
我唔會報警㗎!淨係報國安㗎咋！
光復香港時代革命